求下大家 打風就唔好去保護連儂牆

連儂牆係可以重建!!

求下你地打風就由佢
自己安全緊要
打完風一齊再去重建好唔好

好

乖啦

已經因為連儂牆有好多手足都受傷
求下你地保護自己 注意安全

經過金鐘比人清哂
清得好乾淨

要痴返有幾難姐

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

你睇下大埔

求下你地返屋企啦